踏入2020 新既一年，見此post 不回既話

一定死全家
回post +正評既話 長命百歲

祝大家新年快樂，身體健康

新年快樂 黑警死全家

閱

新年快樂
Btw光復香港

黑警死全家

光命！

共匪死全家

光復香港 時代革命

2020 光復香港 時代革命!

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

P牌冇得正評喎屌你

光復香港

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

新年快樂
黑警死全家
光復香港

今年再來

新年快樂

新年..

2020 光復香港 手足平平安安

黑警 一定死全家
黑警及其家人百病纏身 長命百歲
黑警男既戴綠帽
女既生花柳

新年快樂
黑警死全家
光復香港 時代革命

唔想有人死

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

新年新願望,黑警全家亡

光復香港！

回你老未

男既爛賓周，女既流綠汁

新年願望：
黑警死全家
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

最緊要記住
1月1 維園見

推

沒有其他願望 但只有一個

好唔開心嘅一年
2020新年快樂

光復香港 時代革命
黑驚死全家
天滅中共

天佑香港

新年願望：黑警死全家

香港獨立

光

P牌正評唔到

新年快樂 聽日見

回
黑警求生不得 求死不能

光復香港 時代革命！

新年快樂！ happy new year

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

光復香港時代革命

新年願望：天滅中共 全黨死清光

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

光復香港
黑警抄家

2020 新年快樂
光復香港 時代革命

只有光復香港 新年才是新年

光復香港 時代革命！
香港人 報仇

光復香港 時代革命
五大訢求 缺一不可

屌你咩

光復香港
時代革命

happy new year

新年快樂🎆

Happy new year

新年快樂
黑警死全家

Happy New Year
五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

新一年堅持要尋回香港人的快樂!!!
晏D 維園見!!!

新年要快樂, 就係黑警死全家

光復香港，時代革命

新一年恭祝黑警曱甴全家死清光

可唔可以死全家，然後淨返自己一個百病纏身？

新年快樂
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
解散警隊
刻不容緩
香港人 反抗！

pish

p牌仔正評加一

大家新年快樂

光復香港，時代革命
殲滅共黨，光復香港

祝大家身體健康， 新年快樂， 武運興隆

新年快樂 天滅中共

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立

咪燈啦

直線呃正皮

Hongkongers

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

祝新一年黑警死全家

2020一定要支爆,黑警死全家

光復香港！時代革命！

光復香港 時代革命!

屌你樓主

新年快樂
林鄭班底仆街死
黑警立刻死全家

2點維園見

林鄭黑警死全家！

Well noted

新年快樂 黑警三代滅絕

fuck the popo

%%%%%
happy new year

連登仔新年快樂
光復香港 時代革命✋🏻☝🏻

1.1 維園見

活咗幾十年
今年除夕倒數雖然都如往年留係屋企
但今晚
絕對係我一世人最難忘同最感動嘅一個除夕

多謝香港青年人
光復香港，時代革命
1月1，維園見

正

覆

光復香港，時代革命！黑警死全家！

LM

a

五大訴求 缺一不可
祝所有手足包括天上手足平安快樂

happy new year 黑警死全家

手足
光復香港
時代革命

黑警死全家
支共冚黨剷

光復香港
時代革命

光命

Push

lm

每日一願望！
黑警冚家亡！

聽日1.1記得準時維園出發

做乜鴆 但都係新年快樂

黑警死全家
香港獨立 唯一出路

百病不死 必有原因

新年快樂
愛手足

好

黑警死全家
早啲休息 1.1維園見

黑警私刑 死全家

黑警死全家
1月1 維園見

唱願榮光歸香港呀香港人

光復香港 時代革命
手足們一齊行落去!
黑警死全家!

警狗長命百病

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
香港人 加油!

_ _ _ _, _ _ _ _!
_ _ _ _, _ _ _ _!
呢兩句應該有聲

2019年手足

Push
Happy New Year

新年快樂 黑警冚家剷

光復香港 時代革命
1.1見

read

回囉

推 新年快樂

Never forget. Never forgive.

ho ball

光復香港 時代革命
愛手足愛一世

push

新年快樂

光[black]復香港[/black]
時[black]代革命[/black]
五[black]大訴求[/black]
缺[black]一不可[/black]

新年快樂
光復香港

好尊重你

黑警死全家
中共永不超生地滅黨

維園見

禍不及家人
黑警都不得好死

新年快樂，天滅中共，黑警全家死清光

黑警死全家！
被捕手足早日撤銷控罪，無罪釋放！

黑警冚家亡

新年快樂 光復香港 時代革命 香港人報仇

新 年 快 樂 ~ ~ ~

5DN1

一陣維園見

黑警死全家！

死全家啦各黑警及垃圾高官

願榮光歸香港

721831

Lm

黑警百病纏身 長命百歲 十倍報應

2020幹爸嗲

gogogo

黑警死全家 我話嘅

支那共狗死全家

Happy New Year

香港獨立 唯一出路！

承你貴言

新年快樂
光復香港 時代革命

新年一願望 黑警立即死全家

聽日見！
黑警死全家 香港獨立！

死黑警死全家

ok

Happy new year!

你都係想人推啫

黑警真係無個好人

新年快樂！
光復香港！時代革命！

正皮

黑警死全家 手足新年快樂

留名

1月1 維園見

天滅中共
全黨死清光！

2020 黑警死全家!

Okay

香港獨立 唯一出路

o

新年快樂
5大訴求
缺一不可

黑警全家死清光
條屍拎去填海

黑警全家上上下下百命纏身！

已閲

Fight for freedom!

回 一定回

光復香港
時代革命
新年快樂

Happy 2020

黑警死十八代

百病呀屌

glory to hk!!!

光復香港 時代革命 黑警死全家
香港人 聽日見

我想佢而家即刻死晒全家
但此post必須推

閲

祝手足平平安安

吓

黑警快d死全家

光復香港，時代革命
不推文

死全家

Pish

新一年，我祝各位，黑警死全家，死完男家死女家，死完爸爸死媽媽

祝黑警長命百歲，百病纏身

happy new year

光復香港 時代革命

新年快樂，黑警死全家

推撚爆佢

輕輕一推

新年快樂 死全家

好! 手足頂住!

咒你老母

曱甴近平

光復香港時代革命！

新年快樂
光復香港
時代革命
2020支爆快樂
中共死全家

新年快樂
祝大家身體健康，黑警死全家

2020年祝福大家平平安安，願榮光歸香港🎊🎉

光復香港
時代革命
我會為手足們繼續延續喱個精神

Stand with Hong Kong

好難取捨

新年快樂 黑警死全家

願榮光歸香港

你想我回定唔回啊屌你
新年快樂, 黑警死全家

一定要推

新年願望：黑家全家死清光

2020 光復香港 時代革命

希望啦

我直接啲 新年快樂 天滅中共

新年快樂
光復香港，時代革命

新年快樂黑警死全家

賤種黑警死全家

Wowowo wowow happy new year

Happy new year ,黑警死全家
光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路
黑警死全家

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

新年快樂 光復香港 時代革命

2020光復香港 時代革命

黑警共匪死全家！

唔回

依啲一定要覆啦

時代革命，下午見

一陣間維園見

吾好咁快死 要慘過死

回

Dllm On9 jai

黑警冚家剷！！！

香港獨立，唯一岀路！

HNY

屌 lm先

。

光復香港 時代革命
Happy new year

黑警，死全家！

每日死十個黑警

黑警死全家 警嫂被姦殺

Lm !!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
驅逐共黨 天滅中共
皇天擊殺 香港警察

香港人加油

Hi

光復香港，時代革命2020願望黑警死全家，手足煲底見

2020新年願望
香港獨立

新年快樂 黑警全家百病纏身

新年進步
Popo快落

黑警死全家x2020

祝我越嚟越靚仔

新年願望：
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
黑警闔家 絕子絕孫 百病纏身 死無全屍

黑警死全家
唉P牌不能評分

黑警死全家！
五大訴求 缺一不可！

2020新年願望
黑警死全家，高官百病纏身

光復香港 時代革命
黑警死全家

每日一願望 黑警冚家亡

香港警察 時代垃圾

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛
Happy New Year

新年願望
黑__冚家亡

Free HK

p

祝你願望成真

2020 中共 港共 倒台， 黑警死全家

新年快樂
黑警共狗死全家

2020新一年 黑警死全家 恭喜恭喜

今日，維園見！！！

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

#2020年 #光復香港
用嚟 WhatsApp / wewhat / LINE send 俾人

黑警死後落地獄，之後輪廻做真曱甴

香港獨立 光復香港
警狗一定要死

Free HK !

黑警蔡文浩死全家

每日一願望 黑警死全家

黑警死全家 無一例外

新年快樂
手足平安

tui

.

Happy new year！
┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

香港立國

黑警死

仆街狗 全家不得好死

藍絲都死全家

2020繼續抗爭

黑警癱全家好d

黑警唔好死全家.

祝你地全家祖宗十八代全身癱瘓唔死過一世

留名保平安

祝蔡英文連任成功
美軍長駐島上

祝東突厥斯坦重光
維吾爾人重獲自由

祝各區黃議員上任有新景象
服務各區市民 有良好關係

祝中國進入長年衰退
失業率攀升超舊年 社會不穩

光復香港 時代革命
聽日維園見
Between 黑警死全家

黑警個個生性病

還押手足

未必會快樂
但一定要平安

推
黑警死全家

正評
我祝香港警察長命百歲

黑警全部仆街死

好難揀

黑警死全家 個個不得好死

祝各位新年快樂

每日一願望，黑警冚家亡

祝黑警死全家

回覆當正評

光復香港 時代革命
手足平安 黑警死全家

光復香港
時代革命
黑警死全家

光復香港🇭🇰

黑警全家死清光

長命百歲好啊

1月1 維園見！

正皮咗

新年進步
解散警隊

光復香港! 時代革命!

黑警死全家 !

五大訴求 缺一不可

早啲抖 維園見

電腦大爆炸 全黨死清光

黑警

黑警死全家
新年快樂

共產黨死全家

光復香港 時代革命
黑警死全家 不得好死
對香港人做過嘅野 他朝君體也相同x10
2020年定幾多年都好 都唔會原諒黑警做過嘅野！！！！！

即回
happy new year
gfhk sdgm

呃正皮

新年快樂 黑警含家產

光復香港 時代革命！
黑警死全家！

721，831，101

yeah

光復香港 時代革命
黑警死全家 不得好死

2點維園見

cccccccccccc

長命百歲

光復香港🏴時代革命🏴五大訴求✋🏻缺一不可🖕🏻
香港獨立🧍🏻唯一出路👣

黑警死全家 新年快樂

Nice

回覆

光復香港！唯一願望

Noted

天滅中共，共產黨員死全家

新年新願望
黑警冚家亡

有良心既豁免

黑驚及其全家坐等報應啦！
香港人報仇

祝大家心想事成

黑警死全家
光復香港 時代革命
Happy new year

全黨死清光

曲線推post

新年快樂 黑警死全家❤️

黑警 個個生cancer 長生長有

1.1

狗官 黑警 死全家不可惜

手足們都要平平安安
光復香港時代革命

721831101

光復香港，
時代革命。
五大訴求，
缺一不可。

清算黑警

新年快樂大家

2020支爆實現

Lm 等睇黑警死全家

新年快樂
光復香港
時代革命

ccccc

光復香港 !!!!!!!!

黑警及其家人百病纏身

各位新年快樂

新年快樂啊大家

維園呀～

黑警死全家 一家團聚

黑警爛春袋

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

一月一 兩點 維園見

721

黑警死全家

順便祝我屋企人開開心心 身體健康

黑警死全家
死完爸爸死媽媽

祝

推
新年快樂
光復香港 時代革命

衷心祝福全香港三萬幾隻雜種狗全家長病百歲，生仔無屎忽，生女似碌柒，恭喜恭喜

認同

新年快樂 聽日 維園見！！

警狗冚家中二噁英，做人彘，俾藏獒姦

See u !

黑警全家落地獄

警甴死全家 死完甴爸 死甴媽 死完男家 死女家

五大訴求。缺一不可

God Bless HONG KONG

大家加油！！！

READ

新一年平平安安

光復香港，時代革命。

黑警新一年死全家

p牌只可以回覆，正評唔到

可惜我比唔到正評

黑警死全家
死完男家死女家

天滅黑警 全家死清光

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

黑警及其家人百病纏身

今年無睇紅白直播呀屌⋯⋯

2020願香港更好，
願手足平安，
願香港的敵人在地獄被烈火焚燒

無論回唔回post, 黑警都必然死全家

新年快樂

新年快樂
黑警落地獄

都要死

1月1 見

光復香港，時代革命！

Stand with HK

唉

光復香港時代革命，祝早日煲底見

P牌冇得正皮

Read

按錯了負評
祝新年快樂 黑警死全家

已讀

Five Demands, not one less

1月1
維園見

黑警死全家
光復香港 時代革命！！！
願犧牲嘅手足安息
2020 香港人繼續行落去
今日2p.m 維園見

gwong fuk heung gong

！

香港獨立
唯一出路
光復香港
時代革命

屌你老母死共狗

睇到唔知回唔回好

gfhk sdgm❤️

On

黑警緊係要死撚哂全家啦

祝大家願望成真，光復香港！

新年快樂！

新年快樂 黑警死全家 香港獨立

比我就揀第二項啦

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

新年快樂！！！
黑警死全家！！！

┏━━┓ ┏━━┓ ┏━━┓ ┏━━┓
┗━┓┃ ┃┏┓┃ ┗━┓┃ ┃┏┓┃
┏━┛┃ ┃┃┃┃ ┏━┛┃ ┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛ ┃┃┃┃ ┃┏━┛ ┃┃┃┃
┃┗━┓ ┃┗┛┃ ┃┗━┓ ┃┗┛┃
┗━━┛ ┗━━┛ ┗━━┛ ┗━━┛

Happy New Year

fight for freedom stand with Hong Kong

甴近平

2020 黑警死全家
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

新年快樂黑警死全家死完女家死男家

2020，光復香港

祝黑警 死完爸爸 死媽媽

兩點維園見
請準時
不打尖
blackbloc

黑警死全家
死完男家
死女家

黑警百病纏身，長命百歲

膚淺

你死全家啦!

新年唔好呢啲嘢

黑警正仆街

tiu

推！

p牌冇得正皮

即刻回post

天滅中共 光復香港

黑警死全家！！！

黑警死全家
（垃圾p牌仔無正評

光復香港，時代革命！！

一陣間 維園見

2020
新年快樂
光復香港

光復香港 時代革命！！

願望成真

新一年希望光復香港

二零二零，時代革命！

黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

831

香港獨立
黑警百病纏身，屋企人朋友跳樓死

新年快樂呀 手足

新年快樂 黑警死全家

光復香港 時代革命

Hny

光復香港 時代革命！！！

五大訴求 缺一不可
黑警通通死清光

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
1月1 維園見

P牌點搞啊ching
唔撚理啦 黑警係唔係都死全家啦

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

求下大家幫幫手
差五千個炸

香港人必勝！

happy new year!!

今晚唔好玩咁夜！

屌你老母

冇得正評，我祝你早日願望成真

新一年有好多願景
包括
黑警死全家
黑警全家死
黑警死死死死死死死死死死死

新年快樂 平平安安

新年快樂

黑警死全家

1/1/2020 1400
維園見
光復香港 時代革命

香港一定會光復

新年快樂 光復香港

黑 警 死 全 家

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛
2020祝願大家願望成真❤❤❤

新年快樂！
光時五缺！！

新年快樂 心想事成
光復香港 時代革命

恭喜恭喜

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

好呀好呀！

呃cm

咁回不回好，兩樣都要

祝你所言成真

呃正評

2020 光復香港 時代革命！

願香港人的願望成真！
五大訴求、缺一不可！

好啦

黑 警 正 仆 街

希望全部手足恢復自由
願榮光歸香港

新年平安

2020黑警死全家

黑警死全家！！！！！！！

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

嘅

2020
光復香港
時代革命

男警爛Jer仔 女警爛塊西

黑警自食其果

俾唔到正評

Q

祝大家新年快樂，健康平安，光復香港，時代革命！

馬sir

Good!!!

1月1

香港獨立
唯一出路
黑警死全家

happy new year!

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
黑警死全家

天滅中共

推行動po好過

光復香港 時代革命 ！

黑警全家 長命百歲 百病纏身

聽日見

加油黑警 長命百歲

黑警死全家就唔洗講啦

哈皮撩耳

新年快樂
支持警察

十粒鐘後見

P牌一推

天滅中共，全黨死清光

咁我唯有覆

惡有惡報

屌

五大訴求，缺一不可！

光復香港
黑警死全家！

黑警 死全家！

支持香港警察

新年快樂！！！

Happy new year
Liberate Hong Kong
The Revolution of our Age

黑警死全家
全黨死清光

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警 死全家 死完男家死女家

推爆

黑警死全家
墳都要起撚埋佢

新年快樂 共產黨全黨死清光

直接死全家啦 唔使咩長命百歲百痛纏身嫁啦

黑警死全家 天滅中共

香港獨立 惟一出路！

祝大家平安健康快樂

聽日見

幾時先甩P …

勿忘手足

黑警冚家產

不推文算唔算回半個po
我要班陷家鏟求生不得求死不能

倒數完大家嘅士氣好似返返嚟
唔好俾佢熄，聽日見

黑警死全家
2020平安

頂你噤錯

屌你老母死黑警

新年快樂
黑警死全家
晏晝2點見

警狗全部不得好死

新年平安
堅持到底

心想事成

全党死清光！

黑警全部有報應

仆街咪即係一定要覆

香港獨立 還政於民

雲兄，新年快樂

堅持

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

新年快樂 黑警死全家
光復香港 時代革命
香港人早日報仇

新年快樂 1月1 維園見

心照

黑警死全家，死完爸爸，死媽媽

再見

黑警共狗死全家

咁殘忍得唔得架

我貪心啲想佢地有晒兩樣

Ho!

抗爭到底，還我香港！

光復香港！時代革命！
五大訴求，缺一不可！

新年快樂～

TLDR

光時
復代
香革
港命

唔好推

嘩，玩到咁大好咩
就陪你玩

新年快樂 黑警全家生cancer

𠄘你貴言

支持香港警察團結一致齊上齊落

唔好咁

新年快樂！香港獨立！唯一出路！

P牌

聽日啊！2點！維園！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家

逼人回post

願望只有一個
光時
五缺

光復香港 時代革命 黑警死全家

新年快樂 2020繼續狙擊死黑警

Ok 黑警必死全家

光復香港🇭🇰時代革命
黑警死全家

各位手足新年快樂
我愛每一位手足
親愛主耶穌基督
求祢保守每一位弟兄姊妹平安
望極權早日倒台 光復香港
以上禱告奉主名求
阿門
牧師保佑大家

[member認識有深黃嘅朋友係黑警家屬 但朋友都佐唔少嘢
所以黑警死全家呢句希望只applies係撐黑警嘅家屬][/member]

大家要平平安安健健康康啊
光復香港 時代革命

眾巴打 新年快樂

拉

Happy New Year!

新年快樂手足

見你咁講唯有覆下你

新年快樂
光復香港 時代革命
黑警死全家

黑警死全家，有伴侶嘅新年戴綠帽，冇嘅一世都會冇

辛苦了⋯
新年快樂⋯

仲差3000幾人，未簽嘅巴絲幫幫手簽完share出去
聯署計德國時間，仲有七個鐘！！

2020繼續

獨

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

新年快樂 光復香港 黑警死全家

垃圾post
拉

新年快樂咁多位巴絲

黑警死全家
光復香港 時代革命

新年快樂 好人平安 黑警百病纏身

黑警全家生癌生不如死長命百歲

黑警 死全家

狗女永世做免費雞
狗仔一世做死毒撚

各位手足 新年快樂

黑警死全家
1月1 兩點見！

2020 大家要平平安安

新年快樂
希望每個人都可以安全咁過呢一年

新一年嘅 願望係黑警死全家

新年快樂
黑警

P牌沒得正評

Ok

死埋女家

每日一願望

光復香港 時代革命 一陣見 不見不散

平平安安

已回

恭祝黑警駝緊b嘅即刻夭折
生咗嘅細路即刻有性病
養到啲細路出身自己就即刻死 無清福享

置頂please!!!!!

願大家健康平安，黑警死全家

🤚🏻☝🏻💪🏻💪🏻

黑警死全家 死完男家死女家

新年快樂 黑警死全家
光復香港 時代革命

回屌你老母

P牌推唔到
光復香港！時代革命！

天滅中共，全黨死清光！

香港獨立！

光復香港 時代革命
黑警 血債血償
新年放TG 個腦係咪生屎忽啊屌你老母
咁撚開心啊屌

聽日2點, 維園見

工會 工會 工會

死全家！

推
7人可組7個工會，有7張票

黑警死全家 死完爸爸死媽媽

Oj

清算黑警！

黑警百病不治

呃正評

光復香港 時代革命

黑警死全家woohoo

快撚啲死哂佢

P牌正評唔到
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

手足加油

嘩

五大訴求，決一不可。
光復香港，時代革命。
黑警一定，死矖全家。

快撚啲死唔該

2020 平平安安

黑警死全家 光復香港 時代革命！

2020
光復香港 時代革命

黑警死全家！
光復香港時代革命

冇辦法唔回啦

新年快樂各位同路人巴絲

願香港黑警死全家

好邪惡 但我鍾意

Cd rom心諗屌爆你老母

一月一 維園見

希望今次可以開口中
黑警死全家！

死全家啦望，話你mon post狗

正皮唔到

黑落死全家
死完男家死女家
死完呀爸死呀媽

Good

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

承你貴言！

祝黑警死全家 全家生花柳

新年快樂 2019年真係好難涯 香港人加油

新年快樂
五大訴求 缺一不可

正呀

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港時代革命 五大訴求缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

2020

非常好

回!

魔警冚家鏟、黑警全家百病纏身

支持警察
吞槍自殺

Up

黑警林鄭仲有班高官都要長命百歲

願榮光歸香港

OK

黑警死全家
手足煲底見！

哦

祝大家新年快樂
早日得到真正的自由及民主

新年快樂 黑警死全家！

P牌冇得正皮添

仆街樓主逼人留言嘅

ddd

Happy new year
黑。警。死。全。家

快撚啲死

原來聯署只係爭2000幾人

希望大家見字可以入去幫手簽
議員係前幾日話 its too late
如果成功簽夠 就可以證明比佢睇 never too late

不推文

哈哈哈

新年快樂

世界和平

正 支持

光復香港

時代革命

光復香港，時代革命
黑警死全家

黑警死全家 死夠十八代

聽日2點 維園見

新年快樂

1.1 維園見

警曱死全家

2pm 維園見

咁就更加要玩盡佢

2020

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

黑警死全家

Happy New Year
光復香港 時代革命

岩 我就係要依d

黑警快啲死

晏啲維園見

你話點就點啦

2點 維園見

Yeah

光復香港時代革命
黑警死全家

致黑警：
善有善報
惡有惡報
若然未報
時辰未到

我就係要呢d

支持黑警死全家

光復香港

仲有你一定會有報應 臭閪

中共黑警全家不得好死

Hong Kong Police！
Fuck You Mother Bitch！
光復香港 時代革命

手足身體健康

黑警死全家 中共倒台

黑警死全家
香港獨立

願黑警死全家

警甴死全家

黑警及其家人百病纏身 長命百歲

新年快樂呀樓主
祝香港2020成功建國先
同埋
黑警全家人百病纏身 長命百歲永遠共享大灣區

一月一

請問連登邊度可以報失物？

sorry for off-topic

香港警察死全家

今日見,依家去維園霸定個靚位先

獨裁者亡國，死全家

逼人回既

我

聽朝見！

無聊po

比起1
2會更好

期待新年揮春

黑警死全家 煲底見

立即回覆

手動正評

光復香港
新一年唔好再失去任何手足
同黑警死全家

新年願望，手足要：
逢凶化吉，唔要比狗咬
武運享通，身體健康

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

共匪黑警死全家

GFHKSDGM

一直推到1·1民陣遊行

幫手兄報復

死十次都唔夠

你講到咁 我都冇得揀啦

2020 繼續光後香港

一定要留言啦咁

手足們我地繼續！直到完全勝利為止！光復香港 時代革命！

新年都要繼續屌你老母死黑警

黑警死全家
死完男家 死女家
落地獄永不翻身

Happy New Year呀手足們

2020光復香港！！

林鄭共匪黑警冚家產

仆街

年年都要見到黑警死全家

香港加油

2020光復香港

死黑警

大家新年快樂，身體健康

Fight for freedom !

Tui

Ho

黑警百病纏身 養便宜仔

新年快樂 黑警死全家
28
2
1

香港加油 新年快樂 黑狗死全家

good

我愛香港，我愛手足

Free Hong Kong now!

黑警死全家
林奠新年快

落地獄

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
解散警隊
刻不容緩

比你呃左入來添

香港人報仇

維園見！

希望事成

一定有報應，有D野好邪，比幾百萬人咀咒，個天聽到架~

新年快樂！！
黑警死全家！！

必須要死

曱甴平
甴近平

百病纏身

新年平安呀～

黑警冚家剷

承你貴言
新年快樂 願榮光歸香港

點揀呀咁難揀

黑警狗官 全部冚家剷

幫手推一推

2020 光復香港！

2點維園見！

我都係想佢地無手無腳多過多病痛

光時

中

光復香港 時代革命
2:00pm 維園見

每日一願望 黑警冚家亡🙏🏻

跪係度求香港人都無用

無得正評
光復香港 時代革命

曱近平

正評
on9

新一年祝:支那快爆世上再冇共産黨，黑警777死全家

支那爆煲

生於亂世有種責任

黑警及其家人百病纏

專登開個ac回你

留名跟進

好波

好仔唔當差

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

黑警死全家
好人身體健康

黑警死全家 中共死清光

新年快樂身體健康心想事成萬事如意
光復香港時代革命

開心

煲底見

新年願望：光復香港，黑警死全家

恰我P牌俾唔到正評啫

2020祝 黑警死全家

nice

新年快樂
光復香港 時代革命
天滅中共全黨死清光
香港差佬屌你老母
我愛梁天琦

天滅中共，全黨死清光

光復香港，時代革命

維園見

P牌正評唔到oops

祝黑警長命百歲 百病纏身

考慮咗一陣，諗緊回唔回

新年願望
黑警死全家

光復香港 時代革命！
2020一定會更好！

Pushhh

721 831 101

諗唔到原因唔回同正皮

共橙黨萬碎

呃正評

香港獨立 唯一出路

正面啲嚟睇，都有長命百歲

習曱甴

回一回，大家心想事成

1月1見

中共港共黑警世世代代死全家

黑驚死全家

有良知嘅各位 大家身體健康

Hk is the best

支持警狗死全家

呃like
利申已正評

祝連登各位巴打絲打

新年快樂 身體健康
晚晚都一家人齊齊整整食晚飯

要知道呢個年頭 一家人要齊齊整整真係唔容易架
著黑色衫放工又俾人拉
著校服番學又俾差婆跪頸
老豆同仔落街散步都俾差佬打爆個頭

唔數了 有d野大家心照啦！

2020年 新年快樂
黑警死全家

回一回先

新年快樂 光復香港

死黑警死九族

Karma

新年快樂，又一抗共年

thanks but 不推文

新年快樂
光復香港
時代革命
黑警死全家

香港獨立
唯一出路

因果循環，報應不爽！
黑警終須死全家！

28隻黑警

新年快樂
光復香港時代革命

新年快樂！
黑警死全家

咁惡毒 唯有正評同回po

幾有創意忍唔住覆

post

撐你

新年快樂 黑警死全家 光復香港

光復香港，春袋革命

咁多年來終於有個新年post咁正面
新年快樂啊

新年黑警死全家
大家新年快樂

黑警共匪死全家

呢啲野寧可信其有呀

新年快樂 黑警全家求生不得，求死不能，代代為奴，世世為娼

香港獨立，唯一出路

全隊死清光！

解散警隊

黑警死全家 一世唔會原諒你地 屌曬你地老母

熱情回覆
黑警死全家

新年快樂！
光復香港 時代革命！

为什么要逼我呢 我只是一个大陆人
我只能说 光复香港 时代革命 天灭中共
解散警队 刻不容缓 五大诉求 缺一不可
香港人加油 （爱你们的大陆同胞）

希望2020可以煲底見

新年快樂
死全家

真香港人 平安
新年快樂

5 demands no one less

新年願望 解散警隊

係都黑警死全家先

我愛你

好！

手足們，新一年繼續齊上齊落

黑警死一族

閲你老母

Ha

火🔥

黑警老婆比人屌到個閪開花

happy new yearrrr

好難唔回覆,祝樓主願望成真

新年快樂 中共倒台 港共消失 黑警滅絕

聽朝 維園見

Yeah!

黑警死全家！

比你呃下like又點話

新年快樂
願望成真😚

第二樣抵好多

又呃正皮。。

BUT PISH

新年快樂，黑警仆街啦

黑驚死全家就基撚本

新年快樂～光復香港，時代革命!!

P牌評唔到分

老閪都回
警察叔叔唔好死

黑警死全家
光復香港 時代革命！

黑警同親中嘅永遠輪迴做舊有思想嘅石

聖誕快樂

Happy New Year!!!!

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

黑警死全家，死完男家到女家
林鄭快啲生淋病死撚左佢

最後，願榮光歸香港，願所有手足煲底相見

Good to know

光復香港 時代革命 黑警死全家 地獄再團聚

毒啊你

雖然你嫁左比隻狗一年咁多，但我唔會心軟的

2020 祝香港人抗爭勝利

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

新年快樂 記得起身維園見啊

屌回覆先

光復香港 時代革命🇭🇰

go

新年快樂
光復香港
時代革命
煲底相見

黑警死全家 清算警隊！

香復香港時代革命！
黑警死全家！！！

黑警長命百歲，萬病纏身

我屌你老母死黑警

新年快樂啊屌你

大家加油

新年快樂，黑警全家過唔到2020

黑...警...死...全...家...

屌你老母阿蛇

P牌冇得畀正皮

我願望係癱全家，死太便宜

f

bro

支持

wish

黑警死全家 全黨死清光

等間見

1.1見

721
831

新一年 祝黑警死全家

自己同家人健健康康

HNY except for those popo

屌你老母黑警死全家

黑警死全家
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

黑警死全家我一向唔讚成

死左點受苦

一定要活受苦

新年快樂，長命百歲

黑警一定要長命百歲，百病纏身

新年快樂
happy 2020

個政權都係
香港獨立 唯一出路

黑警死全家
藍屍死全家

我回

2020，願榮光歸香港

共狗冚家鏟
光復香港 時代革命

gchi

新年快樂
一日一願望 黑警全家亡

光復香港 時代革命
清算警隊 刻不容緩

唔洗諗 秒回

光復香港 時代革命!!

呃正皮

我鍾意

最美的祝福

黑警死全家,存檔死清光

黑警早日被清算

光復香港 驅逐共黨

黑警食屎

老子怕鬼

黑警同班官都要死全家

天滅中共，
黑警死全家。

第一次見到呢類post會咁多正評

祝黑警長命百歲半身不遂

一陣維園見
光復香港 時代革命

黑警含家產

(置頂) 請將焦點放在明天的1.1民陣大遊行

plz help to push 行動post

遲咗小小，大家新年快樂！

留名一身蟻

有30隻mon po曱甴畀負評

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

手足們新年快樂 警察死曬全家

我唔係入嚟推post架

5 demands. Not 1 less.

去死啦廢柴

五大訴求，缺一不可。

2020年祝所有黑狗含家產

2pm見

黑警死全家
可摸耳依家

新年快樂 祝大家願望成真

善惡到頭終有報。

都係個句 黑警死全家

死完男家死女家 全家死曬笑哈哈

咁樣呃正評同留言

死全家都唔夠啦

小學雞

你班畜牲 一定要死全家

[black][/black]

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

新年快樂
黑警 一定死全家
黑警及其家人百病纏身

查警暴，止警謊

見係你ja

光復香港 時代革命
黑警死全家

-------
香港獨立 唯一出路

平時見到呢啲post 都唔理 但今次一定要留言

32隻 黑警/其家屬/五毛

時代革命

可唔可以加辣

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

光香港時代革命

祝黑警長命百歲 百病纏身 無仔送終
死完男家死女家

去維園者
身體健康
黑警除外

新年快樂一齊行落去

新年新願望 黑警冚家亡

班狗一定要死全家，世世代代（我講緊佢啲死剩種）全部永生永世，都要住響大灣區！ ！

二百萬人貼揮春

想死全家lm

我唔要黑警死全家
我要佢地個個長命百歲 百病纏身

1 · 1 維園見

五大訴求，決一不可

唔想死全家，回左先

😉

祝黑警死全家
生生世世
子女為奴

推黑警死全家

好難唔回姐

happy new year
黑警死全家

即回

日日夜夜嘅

正評唔到

大家新年快樂

全黨死清光
天滅中共

老西都回左先

黑警陷家剷

支爆

黑警死全家，及每位姻親、特務警察，和所有盲撐警柒頭

新年願望 黑警死全家！習種死全家！共產黨死全家！

五一

你哋一定要為自己做過嘅事負責任。

一陣見

起身啦

2020新香港

祝黑警絕子絕孫 從此係地球上消失

新年快樂心想事成

G持

新年快樂光復香港

黑警死全家 還我大抽獎

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

p牌正評唔到 只能回覆

新年快樂
希望香港成為真正香港人嘅香港

光 復 香 港 時 代 革 命
五 大 訴 求 缺 一 不 可

精神，黑警死全家

2點見！

黑警快死全家

呃like呃回覆

必須集氣

死全家啦屌

黑警百病纏身

留完言包狗乸生畸胎

黑警一定死全家

黑警必須死

Dklm

新快

黑警死全家
一陣維園見

happy new year~~

g持

得啦 回你啦 回左啦

新年快樂
五大訴求

黑警必須死全家

正評

推佢老母

support

保皇黨，林鄭新年快...........落台

光復香港 時代革命!

搞到唔回唔得

Hi Mon Po Sir

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

新年快樂
黑警死全家 香港會更好

就咁啦

新年快樂！
光復香港！

屌，推

Happy new year!!!!
黑警死全家！

黑警死全家
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
五大訴求 缺一不可

準備上巴士
2點，維園見！

2020光復香港 林鄭送命

只有一願望，光復香港

happynewyear

新年快樂 黑警死十代 死唔去都百病纏身

...

黑警全家死

迫人正評

新年快樂
光時五一

新年快樂!!

無得正評 btw有35個比負評，祝你地同班黑警一齊死全家

早晨

黑警死全家。 mon po 狗爛閪爛春袋

黑警 一定死全家

Happy New Year黑警死全家

遊行入維園，勿做插隊撚

DLLM 黑警死全家

喂喂

噢

😊🥳🥳🥳🥳

2020 香港一定掂 光復香港 時代革命

黑警冚家加淋病全部落地獄

祝香港警察新年快落地獄

新年快樂！黑警死全家

黑警落地獄

新年香港人平安
抗爭成功
黑警死全家

黑警同支共都要死全家

唔回咪死全家囉 有咩問題

1月1號記得去維園

我想佢地生癌之後百病纏身而死

光
時

老hi都回＋正評

死全家啦你地

元旦大遊行和理非手足必加技能

呢D垃圾post到2020仲有傻仔信
樓主死全家

10
9
光
復
香
港
時
代
革
命

要啦

黑警死全家呀

黑警死全家 共黨死清光

新年快樂 所有黑警生性病母林鄭倍感安慰

閱ed

新年一願望 黑警冚家亡

新年快樂 黑警死全家！！

大家要加油

香港獨立，唯一出路

香港差佬 屌你老母

好衰迫人cm

各位新一年平平安安

好人一生平安

大家快d出黎維園

2020快樂

新年願望

黑警死全家
死完爸爸 死媽媽
死曬全家笑哈哈

推爆佢

Ok!

新年快樂，香港加油

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可!!
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

1177

一九之仇 二零必報

你老母俾狗屌到生性病
傳染埋俾你啊冚家產

新年快樂 天滅中共 光復香港 黑警死全家

出黎呀

屌你

新年快樂！光復香港 時代革命

happy New Year

新年快樂，光復香港，時代革命

祝天滅中共

入我新po傾

不能同意更多

唔小心正皮左，有冇得取消

集氣

黑警一定要死全家
男世世代代為奴 女則世世代代為娼

祝新一年 黑警死全家

我要真普選

回左先 集氣

願新一年黑警冚家亡

黑警死全家祖宗十八代絕子絕孫落十八屠地獄無限輪迴
再投胎嘅做豬做牛做雞俾人殺俾人食

黑警死全家 全部同年同月同日走

一定要清算班仆街

仆直啦死黑警

黑警全部死全家

五大訴求
缺一不可

天滅中共
光復香港

佢地班黑警全家過到初一過唔l到15

2020一定要光復香港

正已評

如果天后出唔到
喺炮台山出行去維園
一樣咁近

黑驚落地獄

天滅中共時晨就到
全黨必須死清光

取消功能組別
我要真普選
#唯一出路

入工會

光復香港 時代革1

光復香港！！

唔好咁快死住tim呀 終有一日 啲死黑警會諗通後悔 但到個時 佢人生入面感受到既就只有絕望

习曱甴

37隻曱甴負皮

新年快樂

尋晚係咪第一隻應驗左

好想回post

黑 警 凌 遲 死

新年快樂
新一年香港人要繼續加油

有無完整pdf ／ai 想印出黎派

天滅中共全黨死清光